（突發。有圖）巴士畀「湯開」！

oId new

but still exacting

我最鍾意坐呢個位𥄫對面囡囡對腳

如果有人俾佢到

斬開你一半！

Ching 淨係𥄫傷殘人士？

JJ扯時湯開！

wow

你唔比佢係傷殘人士
成件事合理曬

so exacting

有時上車都係企依個位

利申：都係依條線

yes.

so exacting to see you chow post dog aggin

都啱喎
但果個位係咪關愛座

輪椅位
坐住係輪椅望住坐係座位條女隻腳

突發 ?

將就下啦。

點解湯唔中d廢老

我嘅意思係係輪椅對面果個位唔係關愛座咩？

死神來了劇情

Old news,皮己負